致poly仍然堅持既手足仲有出面既手足

致poly仍然堅持既手足：

我知道依家仲係poly既手足好攰好想放棄，但係記住當初我地留係poly為緊咩，我唔知有幾多位手足有自首既林法，但要記住，我地一日留係度，佢地一係守住poly一係入黎捉鳩我地。
所以一日未入黎我地就要堅持住未到最後一刻都唔好放棄，記住我地留係度對家就要有兵力係度，唔好怕，我地係幫緊出面手足開花，所以入面手足我地要一齊加油。

致出面既手足：

其實你地已經盡咗力救我地出左黎，出唔到黎係我地既命，出到係運，你地依家要做既係出面開花，文宣，和你塞，記住無十成把握都唔好黎搵我地，我地唔介意等，只要你地出面做到野我地就心領，我地唔怕死唔怕被捕，但我怕出面手足唔努力，就算我死左係入面我都無悔，只要你地努力開花，我好希望我每日朝早見到蘋果寫住有大量市民享應和你塞，日日見到個幫藍絲中立撚番唔到工，所以你地要比我地睇到我地入面辛苦係值得。
最後無論入面既手足定出面既手足，我地要一齊係煲底歡呼一齊除低面罩相應，香港人﹐加油，反抗，報仇。
Poly入面既普通市民致真•香港人

最後想講既係香港人唔好放棄 我地未仲未輸

自推10次

1/10

2/10

3/10

4/10

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

5/10

要推上熱門呀

係入面一定好辛苦

所以場仗一定要打落去

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

再推多5次

推推 1/5

推推推 2/5

叫得手足唔係得把口，放心我地外面唔會有負於你地

推推推 3/5

唔該你地呀幫手推POST呀

push